飯民家陣道理講唔過，開始情緒綁架，咩不分化不割蓆原則出哂來

，社運無限loop

做7野/賣香港 ＞選舉個陣就打告急牌/話要堅守民主自由，強調議會抗爭先係主要出路＞香港人含淚投飯民＞飯人民做7野/賣香港＞再loop以上程序

道德綁架主要係用來綁住自己而唔會綁到飯民

睇番過去一年，做到野既得勇武，gphone個班搞國際線做backup，飯民就去美國叫人唔好制裁倒米。唉，我都唔再數，連登仔，醒喇。

輕輕一推